據報道，在床上發現了血跡，旁邊還有一本《花花公子》雜誌。 母親回憶在不知情的情況下睡在被謀殺的6歲女兒身邊的恐怖|艾莉森·奎恩| 2021年6月11日b|每日野獸 
 他的畫並不擁擠，一些細節通過最簡單的手勢暗示出來，比如代表花朵的快速飛濺。 畫廊:藝術家們在前沿的版畫上炫耀他們的印章。馬克·詹金斯 
 高的一面會沾上飛濺的油——你可以在其中一個煎幾英寸的油。 2012年節日廚房禮物指南Megan McArdle | 2012年12月13日|DAILY BEAST 
 痛苦的叫喊混雜在混亂中，淹沒了艦隊斷斷續續的、無效的炮火。 該死的喬治·艾倫·英格蘭 
 在小溪、道路和田野的另一邊，隱約地飄著一股池塘似的碼頭濺濺的氣味。 屋頂和草地|達拉斯洛爾夏普 
 雨已經開始濺在他們腳下的甲板上，涼風也在他們的衣服上發揮著自己的作用。 煽動性的| W。 (威廉·奧古斯丁)萊希 
 頃刻間，另外三個人也衝著她的閃光說話了，她聽到了鉛濺在附近石頭上的聲音。 《山中的異教徒》查爾斯·內維爾·巴克 
 他猛地一跳，舉起來復槍，一陣猛烈的火光隨之而來。 越過邊境的邊境男孩|弗裡蒙特B.迪爾林